我正式宣佈，加奶嘅滑蛋係戇鳩

1. 要加奶先炒到滑蛋簡直係垃圾廢柴
2. 加咗奶嘅滑蛋真係好撚難食，無晒蛋香
3. 無諗過乳糖不耐症嘅人唔覺意食咗就屙到仆街

屌你老母差d瀨屎

agger

加奶唔會更滑，收唔夠水只會更水

水份多左隻鑊無咁高溫，無咁易炒老左
但加奶無必要

瀨屎仔

炒蛋洗鳩加奶

廚師技術好嘅根本冇呢個問題，離火控制鑊面溫度係基本功啦我都識

班仆街用加奶(牛乳DLLM)做Gimmick，就係為咗冚過用劣質平價大陸蛋嘅事實，根本上用返日本蛋就咁炒已經好好味

牛油慢火起鑊 皇道

垃圾， 食隻炒蛋都瀨屎

無撚有錯

負評果幾個出嚟呀屌你老母
不來服辯，放低個負評就走撚咗去，算咩真男人

炒蛋加奶真係好撚難食
無乳糖不耐，會飲奶，但食有奶炒蛋會食到想嘔

加完奶令到傳熱更慢，好多時隻蛋都未完全受熱，加上用埋啲劣質平價蛋，d臭蛋腥味陷入其中

有病 渣㗎

好撚鐘意食蛋 講起都想食

滑蛋唔係用差唔多成公升油黎炒至滑架咩?

飲奶都唔得 渣嫁
第時你老婆生完仔
一路飲佢粒lin 噴出嚟啲奶
一路屌佢

你又瀨屎呀

多油 + 陰油熱鑊 = 滑蛋

嘩屌你老母 你撚樣真係唔撚識咖喎
飲牛嘅奶有事唔代表飲人嘅奶有事囉屌你我老婆生完仔果時我試過又話你知咩撚仔
飲牛嘅奶根本唔撚符合大自然法則，屙係好正常
牛奶都飲得，老鼠屎都食得啦，又唔見你去食？

Why so weak ? So weak
Big man can’t drink milk